[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(27) 瀟瀟生日粗卡！愛你一萬年

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

斷鳩你先 !

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》
主打：《HAPPY》

MV：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

lm

馬拉松跑完 ... 另外 ...

隨遇爸打 !!! 生日快慰 !!!

留名

我瀟

隨遇巴打生日快樂！

暴豐乳過後 …
立即平靜

上個 post 五日
前過 post 十四日

靜靜老公留名
可唔可以係我老婆生日前推爆埋呢個post

Lm

八月三前好難唔爆 …
之後十九號 bona 都應該無大問題 …
其實係睇大家記唔記得就一就快慢
同埋寫落 topic

跟本每個post每月都有人生日
應該次次都要係生日post

推po既事情要持之以恆

多謝流星巴

多謝十巴

生日 Q
黎啦

翻炒精選八少圖一下先 ...

唔好同佢摶拳 ... 不如試下入佢中路 ...

八少好似好鐘意食砵仔糕

真架

癲

Eun Seo

我孫周延

好啦我將孫周延巴打交比你了

究竟係薩拉熱窩的呢個華人青少年點樣以砵仔昨糕黎醫陽痿呢?

照入中路

一樣入法之嘛

壽星女

咁多層實好鬆化

啱啱上網搵到
彎條衫

留名
最近幾鍾意루다

留名先

有無瀟瀟個live嘅link

岩岩叫左瀟down LIHKG

就算睇得明繁體字,都唔識睇廣東話la
更何況韓國app store會唔會有

瀟瀟又講你好食飯未訓教啦

學霸瀟瀟

JYP

識貨

如果瀟瀟入黎見到呢度d痴線留言

我地係咪要小心啲講野

宣儀

咁嘅話 我瀟 我瀟
我瀟

應該叫佢去WEB 版

瀟瀟Birthday Live

不過CLICK錯台就嚇死瀟瀟了

我愛我瀟瀟！

少有的多願fancam

你地平時D IG留言

Vlive都唔少痴線佬啦

留言支持下又唔得呀?

波

又識既 ... bona 都好好人緣 ...

尋日同山支講，我本身星期二走左，但返到香港太住佢地所以過左兩日又返，然後話我驚今日走下過幾日又係咁
然後佢話：瘋了，全都瘋了

連登csl獲得宇少山支官方認證

宙少成員14號

14號好大隻架喎 ...
會唔會似 18 號多些小 ...

CHENGXIAO Birthday Live 普通話 無字 國人組

願願

Happy

Eunseo Secret

Bona I Wish

Luda Happy

八少病左？

瀟瀟我愛你，我愛中國我愛深圳

我愛宇少148

Thug Life

其實仲有冇人追緊the best hit 雖然後面bona少戲份

今個禮拜又冇波波

榮榮 我真係好鍾意你架

無叫佢down呀

Exy呢？

我老婆

楓林有

岐B大哥

Luda與iPad

又蝦我luda
[black]我都分唔清邊部先係[/black]

睇完weekly idol之後迷上exy 真係好屈機

我都係楓林

我都覺

exy真係好正

exy exy exy

搞乜鬼靜成咁今日 ...

有無人覺得Kiss me 好聽過happy

啱啱瞓醒 沉睡左
不過好似多左啲新面孔

絕對係啦 ...

好想同Kiss me同Miracle 公演

我諗 concert 先有機會睇哂兩個 ...
kiss me 我估機會大 d ... 出宣傳可以唱 ...

我肥瘦靜

而家係索女靜靜 ...

靜靜越黎越好奶

半肥瘦
好想當佢叉燒咁奶

兄台你奶開叉燒 ???
拜番三拜先 ...

夠唔夠飽 ?
要唔係雪櫃拿多個芽菜豆腐龍眼飯食下 ???

乜原來宜家冥府有上網架

Kiss me 係咪唔打歌？
隻舞幾好睇

落嚟一齊奶

廣告歌應該打唔到
好鍾意最尾射心個下

唔洗落黎架 ... D 野邊係下面食架 ...
希望靜靜個人唔好太熱啦 ... 唔係腸串肚爛 !!!

求下你唔好再貼

點解姐 ??
有咩問題先 ...

Exy老婆我唔應該尋日走
係我對你唔住

Exy簽仲要前一日同我帶住我條鏈同我講佢有帶
但我就死撚左返香港

其實佢哋係咪鬥緊波

咪咁啦呢 d 好閒架姐 …
下次見再講囉

你又唔係呢邊長住 … 佢地明既
黎 … 伯伯抱抱 呵番

嗚....我真係好鐘意exy

以呢個進度分分下個生日PO前已經開多左2個

係上次半天吊左啦 ...
得五六日開咁無人提提水 ...

我愛金炫廷

但係你始亂終棄 ...

掛住你

你番來了 好掛住你呀BRO

唱酥酥 ...
阿衫 d 音成日爭小小就捉唔住 ...

終於出現

宇少最靚個個叫炫廷
不服來辯

我

我和議佢

醒啦屌你

唔知點解第一個feel似生cancer

冇咩野做 又想回帶一下我真淑

八少越黎越少女 好靚靚 點算好

好想你x100

飛過去奶佢

好q

exy世界第一

駁唔到，我老婆世界第一

波波，up相呀

真淑唱오빠야 好正

遅左

死撚開啦

好 DRY 下個頭 ...

好想比瀟瀟雙龍出海

等我黎滋潤番

chok啲護髮素俾佢

白白的黏黏的

你隻用完 d 頭髮會變透明 ...
然後甩鳩哂 ...

有陣味

佢 d 應該有血絲 ...
又或者有 d 膿 ...

屌

都話呢度 D 友變態到不能架啦 ...

我都淨係想拉開條拉鏈先算 ...
點知班友咩都唔洗 ... 淨係個背影 ...
已經 chok 護髮素 ... 真係易滿足 ...

宣寶

佢地咋 ... 我無架 !!!

瀟瀟 vlive ...

solo

好短 ... 不過講得好過之前好多 ...

鎖骨

自從睇完個中國line直播好想睇佢開live

瀟瀟好似好耐冇開過Vlive

宣先係最少

為左exy...再買機票去

Luda好索，世界級

服 ... 空中飛人 ...

其實......我好鐘意聞頭髮

又飛

佢應該下個禮拜又飛

你諗下你聞 d 頭髮 ... 聞到有爸打 d 護髮素味 ...
係咪特別 high 呢 ...

咁飛法真係好堅 ... 人既意志同個荷包都係 ...
不如好似我咁 ... 索住一小排啦

最尾果張好似 d 變態佬露體 ...

哦 … 拿你叫架 …
爸打們 … 佢個菊花 吹雞
不過有要求 … 講明要強襲
大家可以慳番 d 前奏呀 … 潤滑呀咁 … ok ?

ok 就 gogogo

gif出動

你句野無主語亦無賓語 …
我唔客氣喇

講還講...

又代言

緊係要貼圖

不服來辯

隔離post睇到

Why not both

170717 宇宙少女 無歌不唱大宴會 中字
同之前一樣冇時間追POST唔知貼過未所以直接貼

임다영 Lim Dayoung 任多榮
남다원 Nam Dawon 南多愿
이루다 Lee Luda 李Luda (純韓文沒有漢字)
김지연 Kim Jiyeon 金知妍
김현정 Kim Hyunjung 金炫廷
박수빈 Park Subin 朴秀份
추소정 Chu Sojung 丘昭貞
이진숙 Lee Jinsuk 李眞淑
손주연 Son Juyeon 孫周延
맹미기 Meng Meiqi 孟美岐
청샤오 Cheng Xiao 程潇
유연정 Yoo Yeonjung 俞延靜
우쉬엔이 Wu Xuanyi 吴宣仪

秀份

又正名 ...

比波波一野西落床

如果西左娥b落床個個係我......

慶南人慶北姓

不過正得應該查過
丘同秋都係歸化姓氐

原來如此...

i have no idea what are you talking about

好大個波[black]蘿[/black]

韓國姓丘應該得平海一個宗
平海丘氏係唐朝將軍後代 …
本貫係慶北蔚珍
但 exy 係慶南釜山出世 …
仲係操流利慶南方言

即係點...?

傻Lu。。。

姐係姓丘既人係韓國好少
姓親既都好大機會係來自慶北？

姐係好怪 … 韓國有某 d 姓好小有
新正呢個丘係其中一個 …

呢一個例子係姓白 … 得一個水原本貫
所以白老師白宗元見到 di 團白豫彬可以立即認係親友 …

無錯
唔好睇小韓國人對呢樣野既重要性
好撚癡線

可能上幾代人慶北搬去釜山
利伸9up

一年正名3次是常識吧

但係中國丘姓好多架喎
定係韓國姓同中國姓唔可以撈埋一齊講架

正名唔正姓呀 ...

個名點玩都得反正一音多宇 ... 你話係邊個都得 ...
(其實佢地 ID 咭都仲有漢字姓名)

不過其實七八十年代全部姓名都仲係用緊漢字 ...
正撚埋個姓唔查清楚九認好大鑊架 ...

中國丘好多無關係的 ... 韓國得一個宗氐姓丘 ...
嗯 ... 我打個比喻 ... 你諗下仲有邊 D 韓國你識 ARTIST 男女都好係呢個姓 ...
就知有幾特別 ...

小弟有野唔明 其實韓文lim係姓任定林 點解有啲人lim係林有啲又係任

韓國唔係金就李就朴
點解韓國咁少姓氏?

具荷拉
係咪?

都係去滿字化後一音多字惹的鑊 ... 佢地無 L 音 ...
所以任林分唔出 ... 梁楊都分唔出 ...
但係如果一講本貫 XX 임 氐 或 XX 양 氐 就會對得番漢字係邊個 ...
明無 ?

好複雜...

問緊丘呀 ...
具姓唔算偏門 ...

係咪就算韓文寫法/英文拼音一樣,漢字可以係唔同?

任林都係寫 임
梁楊都係寫 양

你唔講本貫淨係讀個音 ... 無人知你到底係邊個字 ...

好難明咩-.-

好正

無撚有錯 ... 呢個都係韓文難學既原因 ...
因為佢係拼音文字 ... 而佢 d 音 cover 其實唔夠多 ...
未去漢字化之前還好 (好似日文漢字一樣班友唔識讀同睇)
所以日本漢字會有假名細細隻擺上面 ... 用黎讀同睇 ...
但係韓國退哂漢字之後就分唔到 ...

係喎
秋成勳
女唔知了

佢原本寫左咁耐俾飯都係姓秋
我估佢 id passport 都係秋
無蛇蛇正 q 左佢姓丘唔知搞乜戀

搵到WIKI有LIST

女演員,秋瓷炫
F社都有個秋藝珍

唔係講緊丘少見咩

都話係丘咯
而家正左係丘唔係秋我先覺得怪嘛
當你讀 wong 我你做第個王黄已經夠怪

我有理由相信條友係呃緊 post

如果exy叫我留低.....我即掉撚左本passport佢

我延靜

好似個人同背景分離左咁

我最鐘意既裝扮
想當年紅色旗袍正到

仲係瘦嗰陣

宜家好肥咩
一樣咁正

嗚哇～
入坑相

好簡單姐 ... 立即伸隻手落垃圾筒執番佢 ...
然後不失霸氣地講 : 其實我都係玩下架咋 ...

會唔會瘦左啲

A4 腰嘛 ...

你個粉餅偏心啦 ...
出一個唔出一個 ...

呢到最偏心知妍個個係你

表你啦 ... 我個個都愛 ...
最偏心果個係十爸你 ...

黎 ! 晨早流流 ... 除褲 俾伯伯食番個早晨全餐先 !!!

應該唔得喇 ...
佢個架同 bona 果個唔同 ... 運動量佢又勁咁多 ...
點可能仲頂得住 ...

大菠蘿

我唔明喎 咩叫早晨全餐呀？？？？？？

唔洗明架喇 ...

有腸有兩粒蛋蛋 ... 有腐皮壽司 ...
有兩塊鬆軟既鰻頭 ... 除時仲有埋包皮 ...
又有豬柳 ... 最尾仲有豆漿 ...
仲唔係早晨全餐 ...

LU 仔都幾勁 ... 咁擦得都可以咁瘦 ...

早晨全餐個重點係薯餅呀！薯餅呢？係邊呀？

你乖完事左我咪炸塊過你食啦 ...
你知啦大家都會餓 ...

新村ABC hostel等 我要食兩塊架

運動量大

hostel 有無炸爐架 ?
有去 E-MART 或者 HOME PLUS 買夠兩盒你炸 ...
一盒成十幾廿塊 ... 食到你嘔都得 ...

咁我作客去你主場算

食還食唔好拎番自己痾果度食呀 ...
你識唔識架 ...

我地搵個中立場啦一係 ...
韓國咁多中立場館

今日出學校商演 ...
學生放假之前都有宇少睇真係好 ...

丁足成個暑假

緊係丁完呢次追足成個暑假啦 ...

咁夏天呢

真淑都係啦 ...
不過真淑細過 luda 唔應該咁比較播 ...

大[black]食[/black]過luda好多喎

夏天堡會唔會比你整到唔上黎架

其他人可能會
夏天堡我好有信心

唔會啦 ... 我都不知幾錫佢私底下 ...
佢試過你爭小小都想試但係 ... 最後未 enjoy 過 tg 問路服務 ...
仲會提供埋邊個站同搭邊條線架 ...

我一直好想試...但我又唔敢試...
我好驚跟住條路線入左黑房之後就...

唔洗驚 ... 係一定會 ...

黎啦 ... 唔洗怕架 ... 試下啦 ...

今晚同多榮老公一齊去搵老婆

又飛左過黎喇你 ???

再會

點解呀

對唔住呀夏天爸

係我唔好
你聽我解釋先啦

拜拜

好耐冇上嚟 留名

好治愈

大笑靜真係好有魅力

想俾靜靜笑我

Bona見唔到我所以先咁唔開心

I say 娥b you say 好靚
娥b
好靚
娥b
好靚

廢老

妹下 !!!

I say 廢
U Say 老

發神經

保證: 立即坐直夾伸長條頸
系列 !

知妍: 果個 980527 影緊我 ... 佢咁靚仔都係唔好望佢先 ...

我依家直晒同硬晒...條頸

唔岩我幫你打一打 ...
番軟佢 ...

將個mon打斜埋.....咩都睇唔到

換部 3d 電話啦好心你

要同富有先夠錢買

考古系列

好想知八少到底係龍定鳳

一定唔弱 (女人話)
佢話成人禮果個效果唔係淨係用砵仔榚可以做到 ...

八少同多願有震嘅，波娜嗰d個波跳舞嗰陣無震

又講成人禮 逼人回帶既

女人係 X 光眼黎 ...
邊 D 有整整左咩佢睇得出 ...
佢話八少有貨架 ... 原因係 ...

你睇佢地三埋分別係極大 ... 大 ... 同應該最多係中同一個 SHOT ...
個浪既程度都係唔同 ... 山支明顯用左係極厚既橙皮 ...
所以無索緊都唔震 ...
瀟瀟應該紮到爆緊 !!! 但係都係浪 ...
八少係攝高左既 ... 變左有小小騎樓 ...
但係好浪下 ...

女人話架 (帶番個頭盔先)

知妍紮得好勁 ...
女人話佢應該係唔想你留意 ... 想你睇佢個樣 ...
況且一團入面身材好既好似有 D 太多 ... 人已經夠多

Agger，原來我未翻睇過成人禮

我個 MOON 面直頭有浸白色既 "衣"
搞到我而家睇野好朦 ... 上次諗住搣 ...
點知搣左三四層後面仲有 ... 岩岩今日先夠兩個月就咁 ...
遲下搣應該過千層 ... 睇野好似白內障 ...

翻睇都唔夠現場咁震撼

咁你又錯喇 ...
最浪既唔係現場 ... 唔係飯拍 ...

最浪最震撼既 ... 係你個腦入面 ...
而且仲會浪好耐 ... 好耐 ... 好耐 ...

一合埋眼 ... 又浪過 ...
喂放過我啦不如 ... 我有 D 見暈喇大哥 ...

好掛住瀟瀟

提起瀟就有啲暈船浪

月卜月土土

剪撚晒你地條脷

準備起飛啦

榮榮 等我呀

又係呷醋時間了

你地兩個到未呀,我好眼訓呀

呢條百摺裙係百搭

額頭 ...
好耐無見 !

同我天生一對
我額頭都好高

夏天堡去左邊 ???

你果 D 係 ... 中年男人既煩惱 ...

我冇脫髮同髮線向後移囉
叔叔 你就有齊喇

我已經光左喇 ... 上面下面都係 ...

夏天堡話暫時將夏天交託比我照顧

十巴接管走粉生意

線人係咪有線人費 ...
唔係我唔做架 ...

嘩作反呀 !!!

幾廿歲人先黎扮可愛

好想開連登a

我是十月

BB

瀟瀟我愛你😘

係咪傳說中嘅忘年戀

忘乜鬼年 ... 爭兩年 ...
阿樹其實排第五 ...

擺明係見樹樹好恰又唔會反抗啦

召喚成功

我老婆好好心地呀

我老婆今日都係世界級

我ru世界第一

BONA 又出手喇 !!!

嗚哇

宣寶今日重手左

一切都係浮雲

Goodbye stage

[black]其實有冇人排過邊個最細 ,最大就唔使排啦[/black]

出喇 ...

呢對MC咁靚嘅

你唔識 ... RV ...

扮專一清泉姐

想呃邊個

我講呢對喎

都係唔好要版友含 ... 冤
其實係呢個未太熟 ...
出番條 BO + LU 既 MC 片幫佢洗一洗刷先 ...

其實佢係講緊呢兩個 ... 你班友屈鳩人咁撚仆街架 !!!

係囉屈鳩你喎佢地 ...
我係你我就唔撚忍喇 ...

無所謂既我地做人唔係咁小氣既 咪由得人講吓囉

喂大佬 ... 你呢個反應 ...
我接唔到喎 ...

咁都呃唔到 post ...
唯有貼圖 ...

你以為佢真係咁大方啦

老婆

唔怪得我有點周 … [black]身[/black]痛

收工都仲呆呆地咁 ...

我真係睇唔透 ...
呢條女九成時間都係深不見底 ...
到底佢係想點

MPD직캠 4K 末放

潛水哎嗱
偷你 d 相放先

hinzzzzzzzzzzzzz大大

Mnet d碟終於都開始寄...有排都未收到

Hinzzzzzzz哥

e 個真係敗筆 …
遲簽遲寄勁耐先到

潛力圖

呀...呀...呀...

夏天堡 ... 番來咯 ...
番來咯 ...

又偏下心先 ...

我黎喇

我要呢個 !!!

熙熙好靚呀 好難揀

全餐 ...

熙熙

法國全日都無人召喚我

好啦見你開到聲咁 ...

每次開app都見到淨係得個呀叔喺度度默默推po好心酸

你知就好啦 ...

我出脷 !!!

請好好珍惜呀叔

阿側c

阿伯淨係識洗地 ...

仲未有緣見到流星真人

熄燈冇樣玩身軀一樣正啦

好想點條死鏟相 .....

Hot body

黎啦黎啦 ...
飛過黎買碟入 FS 點我相啦笨 ...

縮縮不痕了

流星巴今日同我換左卡？

我唔會上當架

咁好啦你唔好上當啦
以後咪黎哎笨

仲有排玩 實有機會入你中路既

流星巴聽日簽售相認啦

蛇咬都唔講廣東話

波波同你講韓文

窮jj想黎都黎唔到 要下次cb...

我宣布娥b世界第一
認同請分享

次次去都冇mini fan meet

週偶又來了

一年容易又中秋

八少又抱起Luda黎__

娥b世界第一
不服來辯

上面位仁兄行開啦
Exy先最正

[TRANS] 170721 Dawon fancafe update
Dawon is here ❤😗😗 It's really hot at the fanmeeting today but of course as there are ujungs it's fun

流星堡好靚仔

流星堡聽日會唔會又走過黎同我地換卡

又黎 ... 發神經 ...
我帶老花鏡 ... 光頭 ... 十月懷胎 ...
你係咪要去驗眼 ...

流星堡album小卡我差廢老護士服就齊卡
會唔會有多聽日同我換

有呀有一噸 ... 你埋黎拮我羅友
唔洗換 !!! 我送俾你哎 ...

album卡我差樹樹 宣寶 靜靜 夏天各一張
聽日搵你睇下有冇多 同你換

差張黑底樹樹，有無

想我吉你咪開聲

我重申最後一次
我無 !!! 亦唔會同任何非必要既人係接觸 ...
除左同 d 飯拍大神吹水 ...

信不信由你 ...

我都冇懷孕

咁幾時見下夏天堡?

無 ??? 無理由架喎你上次明明話係果幾日會中 ...

佢暫時都仲係非必要 ...

我呢啲炮友都係可有可無 非必要

話明炮友 ... 打炮之後緊係可友有無架啦 ...
喂咪字 ... 我好俾面俾你架喇 ... 你有我 tg ...
你自己唔撚 add 之嘛 ...

你比人賣左啦

點先叫飯拍大神

一街醉貓 ...
癡癡地 ...

唔好路不拾遺呀

夏天堡咪係囉

眼鏡Lu

禾靜

你宣

係咁loop

走啦好嗎

唔講啦你

好正啊

보고있나!!

瀟堡好掛住你呀

黑色

你就不要想起我

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果～

luda飯呢

你...最後..吃了什麼

_ _大細眼

太陽曬呀

流星堡唔應人嘅

我成條片都放錯重點...

廢事累到人 …
唔係叫你幾隻野捅羅友咪知係咪我囉

透露下咩號碼

星期六日好靜

咀穿祥

218 五個 0
call 我哎 ...

我真係好愛我老婆

波娜女神

我露多

我暈啦

大神

你大啲

Luda最大

老婆 下星期再見

又要同阿媽講要公幹啦

我同波娜無緣無份

想同exy戲水

又調戲我

不得了

關你撚事咩

又唔得呀
咁我同exy巴打戲水算

Cr. Still Alice

召喚各位蛋殼

今日remix ver 改左少少歌詞同舞

今個星期係咪gb喇 ？

璉靜話下個禮拜得返音中,其他今個禮拜gb哂

好女神

蛋殼

瘋狂loop

十月同Bona合照

有浸柒味

堅柒

大陸站改既名差唔多啦

唔撚係呀

呢個型過十仔好多 ...

又呃我老婆
講好左唔黎，下星期又去

你肯入返黎喇咩 巧掛住尼
Btw 我肥矮毒

今日有野搞作唔方便上黎姐

飛返過未？

佢追Dreamcatcher ar

十仔標準韓仔黎型到唔敢同佢講野

dc 首週活動後閃 ...
再唔閃俾人插 !!!

十仔幻想圖 ... 第二部 ...

你插返佢囉

除鳥呢度既你們以外
我不想插别的人

願望成真

係咪同金永哲結婚?

係就係結婚，不過係同我

唔知佢講乜

樹樹個呀爸識片入面個男人,係父親輩所以俾零用錢樹樹

但點解衝左上去既

阿樹老豆識朴修弘

好似係親伯父 …
同姓的 …

樹樹好可愛

我撚有咁殘呀

影呢張相前一晚你係老廟公廁 ko 哂十幾格入面 d 阿伯呀 …
你唔記得左喇
蛋白質吸收過度係標鬚標勁 d

但係條片講咩?

我唔啱男人架
你咁樣瀟瀟誤會我既話點算好！？

真男人

啲叫聲

呢度又會有d巴打係度ff架啦

man 到呢

靜靜呢輯相真係

同靜靜嬉水

八少心諗 ... 自己女人自己守護 ...
今晚整到佢嗌得再勁 D 先 ...

呢啲時候應該我挺身而出架嘛
同八女爭女真係好難

算吧啦你 ... 你同八少爭 ...
一陣八少成隻野塞入口o趙然後叫你試一次先好同佢爭女 ...

唔好口爆我呀八少爺
瀟瀟夫人會見到架

用蟲口爆 ...

一大一細 年齡

而家已經進化左做新 couple ...

唔係不嬲都係？

近期先熱捧姐 ...
唔知係大姐爬上上格定係阿樹爬落下格多呢 ...

其實係我瞓係佢地中間

好亂呀 …

Luda 姐

程瀟加油

Luda：食咩食到咁大 從實招來

瀟: 下次休假你跟番深圳食齊一次元素表就有機會 ... 不過唔知超左齡食會有咩效果 ?

我認我都係 wrong focus ...

唔怪得你自己都咁大
仲大細邊
我完全明白子 … 唏

八小抱實宣儀

抱到扒喺度

飯宇少飯到鐘意左經理人

p83

宿舍精靈

你真識食

幽靈下話

又唔使訓la

민지

你宿舍個個啦，我知妍經理人

靜靜上Fantastic Duo

我係知妍經手人

全場靜哂 ...

보나+루다

貝多Lu

想瘋狂俾佢打

都要有咁既資格架

榮榮得閒到煮 risotto 食

新飯留名

hihi

差啲唔記得你係呢邊都好活躍下添 ，有咩要注意呀師兄

無 … 大家大人喇嘛係咪
最緊要齊心同尊重 …

歡迎親成為連癡線/gay佬宇站

請準備好>

仲恐怖過dc個邊嘅
不過dawon 飯係咪好似冇乜咁

母狗

習慣就好
多願飯

我=多願飯

算吧啦你班友
多願有無認得你同問你著咁小凍唔凍未 …
由 mnet 行去拍認識的哥哥果時喎

除左孫周周爸打 … 我都
你地

又買左野比老婆

後生仔果然係堅

Mnet又出返I wish親簽,但係又要買埋其他嘢...
心思思想買...

我地究竟係到做緊咩🤦🏿‍♂️

個個禮拜都飛

和情人深深一吻來代替講話好嗎

夏天：三姐我未成年你咀左要打滕架

正呀

平時做路人甲個時睇POST好似冇乜DAWON架 ,點解好似突然間多左一堆人話係飯嘅?

唔通收埋自己睇又要同你講咩

識 d 野呀下呢位同學仔 ...

唔係自己睇住簽買黎都冇意思

咁又唔好咁講啦 ... 親簽都係親簽嘛 ...
大家都係用唔同方法支持姐 ...

有 d 宇站只係學生哥有限錢點去到親簽呢其實 ...

利申: 我係阿伯 ...

啱呀我哩啲窮毒 次次成個po飛晒就得番我

利申:就係學生無錢無時間飛過去,所以先去mnet買...我都想可以飛過去

學生無錢姐

新飯留名
我愛金炫廷

覺唔覺岩岩個到同我地好唔夾🤦🏻‍♂️

幾時再黎基佬團

想玩火車

唉變心了啲人

보나다좋하
보나나몰라

我地一齊加油啦

喂~喂喂~

我愛李彩瑛

今日先同班fd話約女女去睇戲睇反斗車王會點
有無人想試下

同佢講 閃電王死左 睇下會點

你地要加油呀😊

温提一下
八月三靜靜生日
八月十九 bona 生日

開 post 請留意

屌你

我對獅子座既女仔真係冇抵抗力，波波

靜靜已經約左我同佢過生日

我對宇宙少女既女仔真係冇抵抗力，波波靜靜

個頭仲唔搞搞佢

打飛機手

FapFapFap

洗完地個地仲立過未洗

我最近好忙好少上水架喎

你估得你一個䏦約肌 失控整立個地咩 ...
呢度佢地係海綿體失控整立架 ... 作為洗地既阿伯我話你知 ...
唔好以為呃到我 !!!
兩樣野 output 出黎唔到色 ... 香 ... 味 ... 完全唔同 !!!

UZZU TAPE 都無人題 ...
一 GB 又鳥獸散哂 ...

仲未有dawon段self cam

你條咁既鹽濕子 ... 不過我都望緊 ...

應該係 JTBC2 團綜黎喎果支 cam ...

願願好撚hot呀

件衫就爆

性格都好 warm 架
咪淨係睇人對

願願同瀟瀟著緊身衫簡直係虐待件衫

我到宜家都依然好期待有con behind睇

好癡線啊對燈
只要係正常男子都好難忍到手喎

你地搞hot body好喇
瀟瀟留比我對付

我ok

你娥b是咪太老下垂

廢老肯比佢掂先算啦

識貨呀咁多位巴打 我以前成日係度諗dawon 咁唱得又幾靚咁好身材點解冇乜人留意咁
不過程瀟太屈呢樣野又真係無得怨
身材玲瓏浮凸又一身好本領

我 girl spirit 開始留意

多願飯係真實存在架
多願啲英文係最勁抽

附上一張垃圾圖比你

呢度啲人鍾意Luda嘛,咁Dawon咪唔啱lo

個個都廢老唔鐘意登高峰

利申爬開山

爆菊大神又出自家飯拍 ...

我 冇 比你屌架

你唔好咁激動啦十仔
一陣佢地以為係此地無銀三百兩呀

都係洗地算

GB期既日子好難過
希望下次追到首週見到13條鼻涕啦

不嬲都有留意

我瀟瀟世界第一呢樣野眾所周知架啦，
冇咩討論價值

你瀟 ???

爸打們 ... 佢話係佢瀟喎 ...
大家有咩睇法呢又 ...

你走啦 我唔想搞大件事

笑

講緊願願喎

中字

點解明明有拍玩滑梯 ...
但係無剪出黎 ...

you ask me就真係i ask tree....

係咪座位跟大細坐架

喂 d speical MC 咁玩架咩 ???

楊過

Mnet親簽終於到咗,但係我分唔倒邊個簽名係邊個...
求各位巴打指教

波榮樹宣(好似係)

岐b爆瘡

睇人定睇瘡架你 ...

唔該巴打,有冇其他巴打sure...?因為要俾friend

我老母話八少有陣明星味道

教你分 ...

上到下左攻右:
一排: 八, 榮, 瀟
二排: 宣, LU, 娥, 靜, 願
三排: 樹, 波, Exy, 山支, 夏

唔該晒流星巴
因為都幾潦 依家慢慢對緊

樹精爸岩喎 ...
不過你下次擺相唔好搞到個個頭已側 ...

其實我都唔想,係電話影果陣無事,但係upload果陣就變晒頭已側

樹樹同夏天簽名最易認
好鬼得意

睇黎今日都加重料喎

本身有料啦！！！！！

你知 我知 對面個單眼佬都知

堅野！！！

特別 MC 三人組又出動 ...

逼死我啦...

好掛住夏天堡呀

佢有浦頭呀都 … 係隔離

佢無用架啦

我太專一唔入其他PO

點解既 … 又點解你知既

唔通你俾佢捅過

上次先係 gu 團見到你中出黎
仲話唔入

係因為有線人舉報比我聽發生左啲事

MCs

邊個 … 邊個扮謝檸檬？

去第度發生下果 d 事先又

呢個組合滿足晒我所有願望

我啲線人極芯

嘩

係咁食螺絲

正撚到哎

個2朵雞蛋花想點

等我去採左佢 ok 的

孫周延小背心

求孫周延爸打小背心

想睇埋孫周延[black]巴打[/black]小背心

最好同樣插番支花喺頭

香港海鮮聯合總會主席

你兩個死GAY佬同時間講同一樣野

仲想要十月爸打個十五
唔要初五

你地3個結婚啦

乖唔好呷醋 加埋你一齊玩
另歡迎巴打們加入成為汁男

表你啦你點可以唔數埋自己呢傻豬仔

好恐怖
你兩個講野咁鬼似既

少年…你太年輕鳥…

少年你太年輕了 你以為真係咁多人回哩個po呀?其實都係我來 唔信一陣我又換個人講同一番話比你

其實我係咪一直都係同緊同一個人傾計

宣瀟 v

韓國d學生妹

做咩睇我老婆後生個陣

識左你之後出晒事

比車撞完來

6年前嘅廢老

Exy好快都做廢人等我養

儲緊錢幫瀟瀟完夢

我賣左個屎忽了

下星期

賣左之後夠唔夠錢買支水飲下?

如何能讓我觸動你，如何描述可感動到你

要與你抱擁相戀一世紀

從來沒在乎你美與不美

巧mk牙尼

睇到打左個冷震 ...

*+莪醉曖滴靜靜♥-3-

大哥好型

師兄 瞓醒未

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

又諗起宣忘了愛.jpg

果然同流星巴講嘅一樣呢度好危險

山支隻手真係幾大隻下

我地宇少手足都危險？最和平係我地

得罪講句 宇少po係連登入面最充滿愛嘅po

基情最濃郁就真

點解去宇少演唱會 ?
為左入去廁所同連登爸打玩火車囉 !

你都唔出現點同你玩呀

你地留個吉位俾我 ...
插三支 KY 係地度 ... 對住拜三拜我就會出現架喇 ...

諗起瀟堡同公仔
雙刀流

獸性的呼喚 ...

呢啲露膊衫真係好鬼邪惡

呢個扯開兩邊 ...
後面果個剪開兩邊 ...

喂記得下隻 POST 踩住
靜靜生日

架喇 ... 唔好又撻 Q 呀 ...
無咁多水揼 ...

推爆

推呀

一個晒體力 唔想狂推